c). Lidé a zvířata Můj osobní vztah ke zvířatům je takový, že oni mě moc libi. Protože jsem nechál ve svém městě dvá psy. Proto moc stískam se o ní. Nekteřy lidí pomáhá ale vic lidí velmí škodí zvířatům. Moc malo domův a organizací, kde zvířata, jakí je všechi lidé musí jít spolů ze zvířatámy, kromě divokých zvířat. Protože zvíře to je největší kamarád pro lidé.
